突發(有圖)(新手)認真問：如何望得遠過自己

如題

新手發帖，多多指教

過期發臭人奶不了, 要飲就飲後生啲既

你嗡乜

朋友問我，但我答唔到佢orz

系我